毒撚潛水唔秒回

依個po爆左之後應該會長潛下
好喇我知冇人

屌你老母

上水了

做咩屌喎

得悉一個好殘酷的事實

咩野

唔想講，好想死

乖
我都想死
但都要繼續生存

無知是種福氣

真

但有啲咩都想知

生而為人，我很抱歉

sleep is for the week

你唔撚使做？

終於有新post

浪浪

心事

迷

怎了

叫下你

我全職真毒

唔撚想做

乜仲有人要返工架咩

我狗黎
你柒咗

早晨

牙狗

放假

hi

監獄馬

放假有咩做好

有西甲

咁都呃到你

糖糖

做咩

懲罰黃店

我踢能左你出歐聯啦

咪下年再黎

加油

從來都唔會咁認為

say hi

點解好人好姐做賤種皇

你也可以

屌奶星，唔記得找卡數

我之前個名係皇馬球迷牙古路

這很好

無信用卡

Hi

要比幾多息

秒

唔知，未試過唔找

差咗幾多日

幾日

咁應該都唔會係好多姐

信用卡息好貴

連登仔真係痴線佬嚟
精神有問題

咩？

少少啫

逐日計定點？我仲未找

奇姐咁樣講我

我都無信用卡 pps找數啦

快啲找啦唔找越積越貴

留個名

你去望下
我唔明我講錯咩
網上講嘢唔洗負責任㗎咩
仲要覆我嗰兩個又唔係比我jer住嗰個

一間收工就去找

做認真撚預左比班仇女毒撚咬啦

個p牌喺上面啲cm都on99咁
通常喺連登發惡撩人嘈嗰啲現實都頭dupdup唔敢望人
唔好同佢拗 佢呢啲越講越興奮

睇嚟就收工

一句呢度係連登就當自己講乜都唔使負責任

通常喺連登發惡撩人嘈嗰啲現實都頭dupdup唔敢望人 <<<<<我

1830

LIFE IS SO FUCKING BORING

搵刺激未

例如？疫情悶到閪冧

睇嚟你唔洗返工

WFH

Ok你贏

我覺得slut起底想逼死人果d真係好癲
談戀愛中出拍片唔係罪啊，洗唔洗逼死人
不過我唔係聖人，接受唔到到女朋友拍過片比人睇

好無聊 冇嘢令我開心

你發惡就唔俾狗飯你食

瘋狂打機

yup

冇機打 得switch

錯就錯在段片流出咗

瘋狂玩rings fit

未買

洗你比咩現實見到你我一拳一件

去買

唔想出街頹到就生菇

真係唔好拍片，就算無公開流出，分左手之後男人send比兄弟睇都一定會架啦

我買
你比返啲人工費我

都好喎家陣連購物嘅意慾都冇

連登講乜都得架嘛
其實拍片有幾大件事 洗唔洗瘋傳咁誇張

快 收你3成人工費都fatfat

有咩好做

我驚你未出拳已經比我打死左

你都on9點解要比3成人工你

我想都知呀屌

隻game嘅3成。。。

咁咁咁咁咁

整片果個幾識玩
一路聽條仔唱歌一路睇人仆野
仲要影影下條女無啦啦會變左個男仔打緊J

日日攤左喺度

sor我文盲

過黎康城？我驚你出唔返地鐵站

做乜叫我

我宜家都係呀屌

是但啦 無點睇條片
人哋小朋友鍾意玩咩關我哋春事咩

堆填區太臭 未過黎都想嘔

我地頭。。。
成日係領都同地鐵站之間來回跑

原諒

就快去到街一日少過一日

冇嘢做

想去旅行 想行開下 忘記左個世界

有咩電話game玩

唔係呢個問題
成句嘢我又無針對佢仇女
我只係指出網上講嘢係要負責

悶

想玩fallguy

出走下都好嘅

無覆啦 連登仔係咁
講道理會聽唔明

電腦架喎

同問

hi 一齊寫信比手足

愈來愈覺自己係退休阿婆

撚有得出走咩

悶到pk

p&d

好

佢哋連字都可能唔識睇淨係講啲狗屎垃圾jer人

想照顧你下半世

唔識玩轉珠

same 新陳代謝慢到以為自己30歲了

岩瞓醒？

我睇左6825次

電腦我有玩

阿婆係好早醒

出屋企門口都好好

想玩但冇window

好好睇

你係咪想激嬲我

john

睇youtube 睇嚟睇去都係嗰啲

出到去又冇嘢好做

得MacBook

但我唔會打你

點計出嚟

真 nothing makes me happy

好彩我今日都瞓到12點

Macbook可以john window

奇姐

想做乜都唔得

咁sweet得唔得

我都差唔多人生有咩意義

你識嬲？

身得愈少愈慢

食下飯都好

憑我驚人既運算能力

6點喇dllm邊有得出去食飯

為左生存

你咁蠢。。。

就嚟想搵信仰好悶呀

今朝七點幾醒咗 今朝有瞓晏覺
啱啱去咗放表妹完全係退休生活

在家打邊爐

你咪試下激嬲我

冇人同我打

聽下耶穌講經

如果我都有得放狗就好好正

係咪真係有用信耶穌係咪會冇咁悶架？

冇興趣

屌 想養

我同你打

會令到你好瞓啲

講經啦屌

又瞓瞓到成隻豬咁日撚手瞓喇

真要遲啲先養到

唔呃

瞓下咁就一日㗎啦

我諗如果我有隻狗狗會開心返好多

咁我係蠢既。。。

屌咩又瞓

想養咩狗

呢個真

金毛

可惜

姐係表妹

咩表妹想睇下相

好撚柒悶呀仆街

睇緊秘密森林

咩嚟

我要放負

有冇人呀

負埋你地

毒撚冇人理

你知就好

屋企唔養得？

係

可能貴婦狗

我理其他毒撚唔見晒

睇下遲啲有冇得搬出去先養

表妹係我嗰隻金毛
翻去up俾你睇

Tea cup嗰啲？

我係怕悶嘅毒毒

好悶啊

遙遙無期

好呀

咁細隻好驚唔見

metoo啊屌那媽

我怕我阿媽會踩死佢哋

講笑

不過我都係鍾意大狗多啲

可以攬住佢哋

劇

好耐無見

佢有啲似拉布拉多！

岩呀！！！！攬住瞓

係咪韓國嗰套

係佢又大隻咗

有咩電話game

動森

仲有呢

因為夏天幫佢剪短咗啲毛 所以佢似拉布拉多

不過佢哋隻腳好臭

唔識了sorly

好靚仔呀條頂帶好好睇

沖涼咪得

佢女仔嚟㗎
嗰條係室帶

幾多歲點先可以獲得一隻金金

秒你

是

玄彬

由第一關candy crush玩起

講嘢先得架

大舊妹

唔蠢都唔叫牙路啦。。

秒埋你

放工了

幫我返工

點都會有一浸九味

真好

悶到唔知做咩好
又攤咗成日

玩緊夢幻家園

same呀仆街

#6
喬
• 57m
我愛返工！

你都真係幾悶

有咩咁好放工=悶既開端

佢一歲幾

愛還愛都要休息下

你好，我好高興認識你

你係個好人

係以為我講笑？？？？

不如交換返？我做送水的

返工咁攰 放工攤下攤下就夠鐘沖涼瞓啦

笑死

你係牙輝？

好正 好想要

你好

30kg

細個好得意

咁黑心

跟住第2日又係咁，悶到。。。

唔想

我唔識用頭踢波

唔想賣笑

咁x5

🖤🖤🖤

有冇相

有d白喎，係咪無做壞人一排甩緊色

咁你識唔識用把口踢

好想瘋狂叫雞
利申：我唔叫雞

冇錢買油

有冇咁懶

我個口用黎頂頭槌

咁悶

有 不過要搵吓

等你

我又想洗頭

尾機

唔畀

hii

洗未

會臭

歪

表妹好打耳

就

天啊請錫我一隻金金

呢個好細個個樣

可能係物似主人形所以佢細個可愛大個靚仔

金毛係我占dog
雖然你而家冇得養住 但係睇佢頂住當先

最慘佢個主人大個同細個都樣衰

都係我占dog點解你有得養

因為佢係我十八歲嘅生日禮物

好想要咁嘅生日禮物

做咩咁

Bb

好悶

試想像下每日都可以攬住佢哋

玩switch

想

玩到悶

唔開心嗰陣佢哋會自己行埋黎

想買ring fit

咁比我玩

我都想抽唔到又買唔到平

上個禮拜去睇信和都要七百幾蚊

果時幾歲

下？你講大話！

好似四個月

仲係小朋友

好q咁

我都想買

我部嘢得動森同mario party

成隻小朋友

好貴

大家努力抽
不過我忍唔到

我怕買咗之後我唔玩

玩ring fit

點解

D人話買完玩得好少

因為你地好瘦

我覺得 可以係
都可以繼續悶

第一場咩？

巴打幾歲

我300公斤

濕鳩碎

我999kg

我600

希望你係信仰搵到自己同埋未來嘅方向

我都信的

專科撚表示未來點行已定

咩科

記得
雖然睇唔出

唔自爆啦

雖然我都唔似

佢仲更加唔似

因為都係鳩噏多既人

大家都知

我比大同知道我連登ac嚇親佢

但其實中同係會睇慣我鳩噏

我10000kg

Bb我鐘意

這宇宙 這種深情根本虛構

失了足 才會跌落你的地球

你唯一一首識既新歌(算係比較新啦

咩料

愛你 我管不了事禍

你條女點

咁gay

突然間諗起

我想要

買個杯送俾你

我有黃杯

你係我專屬嘅飛機杯

[/member]

好頭先五點瞓到而家
終於瞓醒啦

瞓醒超級舒服

係呀
不過今晚唔知點算啦

聽日使唔使返工先

唔使啦連放四日假

爽啦喂

Hello

你地岩岩傾緊咩？

認住我
放負之鬼

但想問你係大學做fm
如果你同班同你同系既人有個wts grp
但大家都冇交流、未見過
你會想組媽點帶起話題

我近排都有時突然唔開心

其實都幾尷尬，可能都係自我介紹掛

咁我其實依家都幾開心
好似係

自介完靜左

我搞唔掂

不讀好啲

有希望

不讀 但你明知佢得閒 都唔覆你
慘過fd zone

主要係近排有時夜深人靜會諗好多野，驚自己讀個科教既野不容易，自己會唔會應付唔到，變得有少少焦慮

又唔係專職覆機..

其實我係不讀既仆街

問下佢地想唔想住hall 知唔知幾時reg day嗰啲

reg科 reghall
咩靚car爛car
黎緊讀咩
生活近況
全部講曬

係成日不讀嘅報應 食到正一正

我已經唔會再有希望
肯理我已經係bonus

咁講下大家嘅興趣 咩有冇人識打波 打牌
或者有冇交換下ig 通常stalk人就開始多野講

IG交比我Frd啦(但佢好似都唔多用
我唔想我ig比咁多唔熟既人fol(雖然都比幾個唔熟既師妹fol左
(之前del過ig 冇左public ac

不過不失為一個好方法
得閒冇事就R下講野

早抖

發現好多人都同我一樣問

快啲推完我就退登了

多謝你記得

都有十年

仲記得你冇返教會

點解退登？

無返幾年了

都係個人選擇黎
我有時都唔知返黎做咩

大家都好strong

我有個心就得啦

算吧啦你

sleep is for the weekend

yes

小妹強勢回歸
有冇仔女比禾cow

meme gor
Finish cowing girl?

Anybody’s home ?

Not u sin la

Then where is my home

Your girlsssssssss

No girl
So I have no homeeeeeeee

點解咁攰

寶

燒10舊肉都無用

寶 好久不見

有想我嗎？

每天都在想你

你咁甜

今天返工嗎

U are no foot bird

咁燒11舊得唔得

我係冇雀嘅腳仔。。。

又扮

屎

不是出去了

好似都唔得

分鐘

醒？

係呀

食左野未

今朝八點幾食咗個黃店撈麵 飽到我成世都唔想食撈麵

8點幾好早岩岩食左譚仔

早啲食早啲消化有冇食雞翼

冇 但食左豬脷
黑到一個點嗌左薯粉但佢冇比我

咁樣有冇叫佢換返

冇返左屋企先知

好的

我都試過跟住好嬲
嗰陣好似係好似番茄湯變咗清湯
跟住返到去又要落多一次 換咗佢

你呢 在家嗎

一來一回好麻煩番茄湯好食！！！

在家食緊雪糕

家有奶蓋芝士嗰隻甜筒

芝士不了 但你應該覺得好吃

冇咁悶跟住可以有胃口

點解你冇胃口？

唔知啊有時唔想食 跟住食完又覺得根本其實食咗好飽

情緒影響胃口啫

你腸胃問題啊

唔g食完又想

其實係

一早就係

今朝呢食咗個撈麵呢跟住就唔想再食

你腸胃似海浪潮水

我個頭似塵埃已落定

點解唔洗頭

撈麵咁濟 邊岩

關我名咩事

水土不服

諗住支持下附近黃店點知佢應該有兩個面底
跟住又有腸仔又有燒賣又有魚蛋
都只係28好抵但係我個肚無福消受

已經每日都洗 不過每日個頭都出好多汗

醉啦醉啦

呢間算平
我覺得Lunch會一個人食海景餐廳既男人係一世都溝唔到女

佢唔係啦

頂 個心係好但你會濟到死
我平時都係食一個至一個半淨麵已經唔掂

扶你返家

好平呀佢個餐湯好吸引
但係我自己一個人一定食唔晒

係呀真係好滯明明已經朝頭早八點帶表妹一齊去買
以為佢會剩係得一個面 反而食意粉嗰啲都冇咁滯

幫你開熱水爐

你細胃

因為撈麵好多油同埋佢係類似公仔麵嗰啲 會好易有胃氣胃漲架意粉唔係煎炸過所以差好遠
你不如食粒化胃氣嗰啲藥 等啲氣出返來咁你應該會想食野...

其實啲嘢都唔算大其他都係水份多

唔想撐大佢

唔使逼自己一定要食好多㗎喎

係呀就係有啲嘢谷住谷住
我應該要去買嗰啲藥
不過都係唔想咁夜食嘢食完好後悔

會食咗幾啖之後個肚好頂
但係佢個湯同埋塊面包好吸引

最重要喺中環仲有50蚊連嘢飲嘅lunch都算係咁

但係想自己早餐食多啲

唔係平時都要70幾$80

銅鑼灣到中環都應該係呢個價錢

旺角有時都要食好啲都要咁貴

腸胃頂唔順就唔好食咁多，寧願少食多餐即係肚餓嗰陣食少少，都好過一次過逼自己食咁多

都係不過呢排飲水多咗好多
食嘢都食少左

幾健康

為咗減肥

你邊忽肥

忽忽都肥

假

你要買啊 要旁身 當然盡量唔好依賴
重點係要調返好 同埋要忍下口
我都唔係好 所以我會戒得就戒
有時會食下 但食完要好小心 我都驚辛苦

瞓咗十分鐘 爽

試下816 減肥大法？

真

你買開邊隻
好慘好似淨係食得菜咁樣
頂住個肚真係好辛苦

依家就係做緊呢樣野 甚至過午不食

學識唔洗乜事都咁認真 有睇子華神都知網絡係反映個人真實諗法

我都係上左兩登十年

有無食蛋白質？

咁你一日要目標吸收幾多卡路里

目標同我應該要食嘅卡路里係差好遠

多左？ 咁你有無消耗番先？
同埋你餐單有咩？

係應該少起碼一半
有菜有蛋有麥包豆腐乳酪

蛋可能你啪蛋白會好d

包其實都算多卡路里 要計番食幾多

最後支出大過減入 食多左做番運動減番

其實最好係游水 唔會傷膝

其實最方便既你買幸福胃的素都得我就會買檸檬味好食啲 因為胃藥要咬碎先吞
如果腸胃唔好其實實係要養下佢 煎炸野炒野要少食 凍野少飲 飲都要少冰少少冰
其實要清真係可以好清但好難 所以你一步一步來啦 係要好長時間
同埋情緒同作息都會影響腸胃
所以好複雜

我怕水
我每日其實卡路里有13xx
不過通常我都係食得六百幾700
但係麥包已經好過飯

試吓先
要咬碎食都好麻煩不過冇辦法
呢啲嘢真係好難戒
可能要幾年 瞓唔好跟住成日會食垃圾

真
不過其實我本人本來就係唔係太認真既人
但認真起上黎嚇親人。。。

我cdrom做左十年得唔得

獅子仔冇街出

飲水要一日3l 加快代謝
你食太少最快會鐘擺咁反彈
薯仔點睇🤨？

我都未試過認真減 番工唔食野 餓住無力做野

個腦諗住一樣野
凍飲多細菌

自然會飲熱

一粒蛋得5g protein左右
食雞三文魚蟹會高啲

約

我飲咗好多水啊
又唔係太少都至少係飽跟住唔食
薯仔好肥

炮

雞髀🍗

操既就零食 食佢就岩

出

雞胸好過髀

雞胸有無啪過？ 韓仔即食雞胸 20幾蚊包

咁食三文魚牛油果會開心啲

好鞋bb

好貴好貴
食開嗰啲同隻狗一齊食嗰啲雞胸

唔會架
有款韓國雞係慢煮
我成日都買

韓仔即食雞胸最快 一點叮一叮

牛油果我覺得
三文魚就真係

有啲即食好難食

你唔識煮姐....
你食大快活果d 完全唔鞋

20幾蚊嗰啲？但係食肉真係好飽

平衡地吸收返啲脂肪

唉屌你老母喺人地屋企開開心心咪好 我好掛住你

做咩同佢爭野食

所以我寧願唔食

係 成日同同事一齊夾份買
7折

食西柚
見啲人話好得

有一排都成日食西柚
冇乜用

冇人同我一齊買

我一開頭係自己買夠10件
官網買夠10件免運費
有code都有八折左右

有啲人係西柚當主食咁樣先得
越嚟越覺得自己係吹波體質

你每日食一夠？

做咩唔同佢繼續玩襯衫

幾多味揀

心好撚痛

我唔得。。。
最近都飲好多去水茶

買即食最好

星期四好食咩

唉

唔係呀
但我多數一次買定好多

星期四好慘 屋企無野食 我用盡屋企儲備

苦瓜加雲吞

我應該係嗰啲減可以好快 肥又會好快嗰啲
反而可能佢唔想燒嘢食嗰啲都可以當主食
去水茶得唔得

咩名

屌
我唔想

同我出

不如我幫你叫熊貓 見到都想嘔

我係減得好慢嗰種頑固地肥
飲下紅豆薏米水嗰啲我覺得自己感覺輕啲嘅

係 要買定當旁身都好
唉 瞓唔好會想食啲開心野我明 不過只會惡性循環

冚家富貴 但係人地send相過黎佢又係懶懶吓咁
諗起上個禮拜佢仲喺度

幾時

可能我啲肉係全部都係軟林林嗰啲
啲人話呢啲最易減
我應該唔係水腫

係呀
發現瞓唔好嘅話就成日想食啲好垃圾嘅嘢都會感覺上開心啲
但係呢兩晚寧願12點幾或者一點幾瞓
之後食咗個早餐 之後再瞓 咁樣反而好啲

我趕番工

有冇諗過幾時接返佢定係唔接

早啲叫

Rankingdak

好耐之前買過 現在放棄人生mode

係 絕對係會好啲 對腸胃同身體都係

頭兩日食狗飯因爲趕唔切

今日多左時間先去龍門

心情都好少少 減肥都快啲
但係前提係個人要瞓得着

希望你下星期可以食餐好

慢慢調整 會好少少的

希望大家都冇嘢煩可以瞓得着

有無野煩我都係咁瞓 瞓醒再算

我係如果集中諗嘢就瞓唔着

人地對佢好好

唔同架 不過相信佢都會明

今晚打機吹水招人

我真係好唔撚慣自己一個喺屋企

明 唯有睇多啲佢嘅相

所以就要改變 唔好成日都咁樣

希望

今日啱啱掉曬上drive
成千張 八十條片

呢排痴咗嗰啲暖宮貼好瞓咗
遲啲應該疾係啲腳貼

我都同佢哋影咗好多張相
諗住趁呢排得閑啲 同佢地去多啲街

小心畀人打爆

有一隻查咗好痛不過即刻好

抵，成日食薯片

牙痛

咩事

呢排食太多芥辣豆 牙痛

你have 敏感牙齒？

我通常係唔小心咬到先生

唔係 可能咬太多硬野

食野掂唔掂到

原本應該都有生智慧齒

我記得我之前痛到瞓唔着

好痛

Bjai要敬老

@boom豬
黎解釋下

下個月mock一隻

痛死你

要啊 唔知總共mock幾多隻

佢陣間又會吠的

開刀

有冇麻醉

要好就住就住

我淨係支涼茶廿四味未必有效

佢消失左

你d牙好廢

April Brazil

喺度啊

拮幾針

有啊不過藥力過咗就好痛

有時facebook見到啲微醫療片段會好自愈好想睇
例如係唧暗瘡或者唧膿唧膏嗰啲

廢得過你？

我遲啲箍牙都要剝

應該有止痛藥？希望我唔會生

你隻老鼠仔懶可愛咁

我最鍾意睇人地撩耳屎

諗住幾時箍？

本來係核突嘅但係最鍾意就係睇到佢最後撩曬出嚟清乾淨咗個耳仔

有啊 同埋要係咁食粥
如果有位生就唔洗mock

sleep is for the weak 果陣strong 過你啦

咁我係幾可愛既

對唔住囉 但琴晚失眠係真

白老鼠咁

我係鍾意睇人哋嗰啲有耳結石
超療癒

下個月去睇？
粟米粥我諗起

有幾廢先會失眠

粟米粥有咩問題

尊重啦

係啊 因為疫情拖到9月
鍾意食的？

粟米粥係超級好食的

我係強者

咁你隻老鼠係白色㗎嘛

無限粟米

希望佢可以快啲開我都想去修眉
好好食呀好鍾意

有片？

今晚鬥早瞓？

佢好可愛

搵唔返

睇緊幾時整到甲
加肉嗎？下次都可以試下咁食

不了 瞓唔到啊

唔似你

邊個條野咁硬

粟米飯都好鍾意食

我都想知道
加啲肉粒仔 但係食足成日屙尿

做咩叫我

咁你strong 條鼠毛咩

我再可愛d

我呢兩晚都好早瞓

應該唔係我...

我果時一次mock兩隻

我都係
果時開完刀，發現隻牙生太入，仲要打碎隻牙先拎出黎

Shiga首浪漫前夕第一句就係 渴望除衫

你邊有條野

開兒童台啦豬仔

你別太過快開燈

有好多款都好靚
排毒

你叫弱。。。

放學ICU

想打死你

痛？你幾耐可以食返野

。。。點打碎諗起都好痛

首歌其實係咪意淫歌
好咸濕下

蔥蔥

香港有咩意淫歌？

我變做了廢鐵但未完全勝利
無人晚上會記起

可試，問我主

你贈我體溫 我贈你興奮

我已察覺變化濕度 滴汗是特別信號

我條野喺鹿島

頂

我想畫其他花
減肥

日日食粥都食成個幾兩個鐘，不過你一隻應該還好

7日後就無咩痛了，但個果位好啫喱感覺，不過唔好奶果個位，會影響康復進度

佢用野鑽，所以mock出黎隻牙係分開幾忽

感覺你對中醫熱氣痛經個啲野有研究

我通常都係出去俾人整不過整親每次都五百幾

等我媽比我睇牙醫個陣
利申 錢我出既

自己整成本低同埋親自揀自己鍾意嘅花
好似你呢啲嘅熱情有活潑開朗嘅女人應該用返一啲橙色或者粉紅色嘅鮮豔顏色令到成件事睇落開朗啲

咁都記得

但係我出去嗰啲係人手畫花
我唔熱情我冇活潑唔開朗
不過我係幾鍾意着嗰啲黃黃地色嘅衫

我注意你

我好多子多孫

手足好黃

梗係啦 連我隻狗都黃到發金你就知

我好愛你

我條底褲都好黃

愛我子孫，比個放大鏡你睇

放大鏡都睇唔到

子孫咋，唔係條野

都係睇唔到

你要驗下眼

打上鱷兩針，一野吉落去

冇錢

冇想像中痛

肥仔水啊

Coke Zero 或者plus

健康啲飲花茶

Bb
我想買嗰啲梳打嗰啲機

咁我寧願飲熱水

見字飲熱水

你點知的

佢話ok

畫花要坐好耐
做運動！

要等7日？見啲人話好似有機會發燒

比你拎返屋企？

佢唔比？

尋狗啟示

諗起都所以揀個好嘅牙醫

佢話疫情 唔比

咩係梳打機
學我整下奶昔

最近唔敢畫咩花
淨係做啲簡單

個人體質唔同
我就無發，但佢都比齊晒藥我
隔左五個月mock埋另外果邊兩隻

佢問你keep唔keep

你個名心諗邊位

無情